而家喺警署有市民死亡，必須由警司級簽名處理！

最新指引，警察喺警署打死市民，警司可以核實為自然死亡，然後盡可能合理地處置屍體！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

證據？

緊急法有追訴權， 豁免警司級一切屍體發現的行政責任！

將軍澳警察抬棺材就係證據

唔係由醫生簽死亡證？

警司做埋主媒
醫生
驗屍官

警隊免費幫你海葬仲想點？

做埋5作

警署內自然死亡， 關人撚事.

唔好以為我老作，估計都有9成中

警司或者唔得，高級警司啦！

好明顯就冇啦屌

屌你老母

善用不推文模式

亞特蘭提斯
• 1h
人手轉：
收到消息：荃灣麗城，深井，青龍頭一帶可能將有屍體發現，懷疑有三架狗私家車停於海尾灣附近，車牌VR3206萬事得，NN4044萬事得，1066忘記英文字母，約有13/4名便衣行為可疑在附近探望海灣。因為不方便拍照，如有路經可留意。

又有警司批准棄屍了！

荃灣警署又簽一單!